U hebt gekregen?
Zeer goed.
Nu klappen en mij vertellen wat het is."
"Dit is een bank-rekening mee," zei ik, "voor vijfhonderd kilo."
"Dat is een bank-note," herhaalde meneer Jaggers, "voor vijfhonderd kilo.
